母愛真係好偉大

有媽媽喺身邊真係好幸福
成日驚自己會學壞
唔俾我上網打機
閂埋門都會強行爆開我房門
就算係深夜都會特登起身睇下我做緊咩
一諗起就眼濕濕

沉醉於lol她不讚賞~

潮文已經提示咗你要點做

話說頭先我打緊LoL個陣
我老母無端端捧碗湯入黎話今日天氣凍 叫我飲左佢暖吓個身 唔好凍病
咁打緊LoL又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

衰仔包咁你記得孝順老母喇

仲會係你打緊lol嗰陣gank你

仲細咩 LOL

我report左樓主

5662

nmsl

人哋同你講nmsl你應該要開心
因為你終於有得打機

嘩..你勁不孝

Wa 落地獄

對唔住 原諒我一次
我錯了

你自己好好反省下

痴線我勁孝順
老母話唔俾我打機就唔打

好波兔

鎖門喇
不過我以前鎖門老母照用鎖匙爆開